若果tvb再拍倚天，各角色你會揀到咩人

王祖藍做張無忌😂😂

細細粒 做趙敏

坤哥

棋

張無忌點都搵振朗擔正啦

吳卓希(十年前)=張無忌
陳法拉=周芷若

我會拎左筆製作費走佬去南美洲

朱九真=heidi

惠英紅>滅絕

湯洛雯做殷素素

黃心穎 芷若妹妹

許志安做小淫蟲周伯通

金毛獅王一撚定係叉燒炳

😂😂

仆街二叔 謝遜

張達倫 楊逍

仲有人睇電視

搵番徐錦江做金毛獅王

祥仔做金毛獅王

黃祖紅做滅絕

LG Panasonic LED TV 獨家呈獻

高清電視之後第二輪嘅換電視潮